【勇武勝利】法國總理宣布半年內不提高燃油稅 冀平息國內亂局

法國總理菲利普宣布，六個月內不會提高燃油稅，期望平息國內亂局。

菲利普在國會會晤執政黨議員後，當地周二中午發表全國電視講話，決定暫時擱置提高燃油稅，為期六個月，他稱不希望相關政策損害國家團結。

法國各地連續三個周末爆發「黃背心」反政府示威，上月至今釀成至少3死130傷，400人被捕，其中在巴黎的衝突最為嚴重，內政部形容是半世紀以來最嚴重騷亂。示威者原先要求擱置提高燃油稅，之後加入其他訴求。

lihk 仔好擔心啲文物同工人返唔到工

好彩今年無打算去巴黎玩

已經唔止一個火頭，燒到第三個星期先想整熄第一個
有無讀歷史嫁大佬

睇返香港

今天我⋯
香港識唱歌 浪漫過巴黎

上月至今釀成至少3死130傷，400人被捕

無赴死嘅決心
唔好講革命

其實香港都勝利

呢種方式既做法, 係會令部份義士犧牲
法國都有400人被捕

加稅既原意係咩

依條友一見到法國贏世界盃就開始搞風搞雨

好彩香港唔係法國
香港人唔係法國人

河童組人鏈企係黑警防線前, 換轉係法國, 一早已變汽油彈下既脆皮河童

法國大革命後超過兩個世紀，都仲要靠上街示威抗爭? 二百幾年以來建立嘅三權分立、民主制度制衡唔到當權者咩?

環保唔係應該推廣電動車咩?

發電咪又係燒煤

法國有核能

法國核能輸出國

可以係太陽能

但環保狗從來唔會提及太陽能板由開採原料至生產成品當中產生嘅污染及 carbon footage

多到可以輸出?

太陽能充電要幾大塊太陽能板同要充幾耐呢 ?

咪就係想少d人用燃油，但電動車補貼又唔夠

我都唔知,
咁要幾大塊太陽能板同要充幾耐？

成日話電動車電動，講清楚係邊隻電動車
儲電池車，燃料電池車定串聯混能車

以後只准生產 / 進口電動車
- 完 -

半年內

條傻鳩都唔明人地反佢咩
燃油稅只係導火線
依家帶出更多問題同不滿
落台攬住老女人過世啦

renewable energy 根本就係騙局

有邊個國家肯發展可再生能源且願意自己承受返晒當中所產生嘅污染，包括採礦煉鋼採稀土?

佢地口中嘅環保咪又係建立喺窮國污染上，歐美都識得將d固體廢物塞比弱國

鋰電池啲鹼性電解質

成日有人話暴力解決唔到問題，根本係洗腦嘅說話黎

好多問題暴力先解決到

renewable energy都未發展到可以大規模用
你所講的都成立的
但可以幾知知先會話搞renewable energy係騙局

去過巴黎就知，法國無希望。白鬼不思進取，黑鬼偷呃拐騙

落台啦左膠龍

環保狗話總之用太陽能就環保過煲水發電

btw, 香港夏天最熱嗰個月嘅日輻照量大概係每日每平方米4.6kWh, 以轉化率20%計，1平方米嘅太陽能板一日都生產唔到1度電

renewable energy唔係淨係得太陽能
無人話全世界都適用
但apple個space campus係個好例子

起碼現有嘅 renewable energy 都係呃9人

佢地 bear 得起建設 renewable energy 設備所產生嘅 environmental impact 咩? 咪又係搵窮國埋單

風能定潮汐能
最環保既能源係核能

太陽能最常見，咪拎來做例子囉

講埋風能，咁大壇 windmill, 唔係諗住冇 environmental cost 嘛? 唔好諗住搵窮國埋單就當冇污染啦

仲發展緊緊係感覺係呃9人啦
技術唔係無 好似Hydrogen fuel咁
但仲未做到個價格大眾接受到

整太陽能板我唔知啦 (講真 人類做任何野都會有impact 視乎大同細)
如果係起風力呀 潮退 呢d咪拉唔到去窮國囉

Netherlands有無搵

你係咪唔明咩係renewable可持續

其實製造一塊太陽能板所消耗既能源塊太陽能板一世都生產唔到
仲唔講製造太陽能板要用到氫氟酸

最基本，鐵礦/稀土開採，有邊d 先進國家肯食?

最環保既能源

樓上冇話核能係 renewable

non-renewable 都可以環保過 renewable

你d廢料點處置

比窮國丫嘛

核廢料有半衰期
做太陽能板既廢料太陽系滅亡都仲係度